全體連登巴打入黎正評支持緊急法

多謝正苦 係你幾十年政治生涯最精明既決定表示強烈支持

快撚d立 唔好拖到聽日